你還好嗎

晚上還會失眠嗎
沒有我的陪伴習慣吧
大概有人取代我的位置了吧

不好

失眠

你～ 最近還好嗎

想跟你說 還是愛你 回來我身邊 好嗎